朋友睇香討由藍變黃

有個中學既朋友一路到宜加都好friend，本來都係黃底直到之前佢係香討睇到沙田果單野，唔知點解成個人變左做藍絲，又話支持警察又話想睇黑警開真槍。

宜加佢wtapp講攻治野都冇理佢，廢事搵交嘈...

你係咪掉轉左？